民進党當局惡意攻擊全國人大涉港決定 國台辦回應

據人民日報報道，有媒體提問，十三屆全國人大四次會議表決通過《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》，民進黨當局妄加指責、惡意攻擊。對此有何評論？

國台辦發言人朱鳳蓮今日（11日）應詢表示，十三屆全國人大四次會議表決通過《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》，體現了全面貫徹落實「愛國者治港」原則，是維護國家主權、安全、發展利益和香港長期繁榮穩定的必要之舉，將有力保障「一國兩制」實踐行穩致遠。

民進黨當局對全國人大的涉港決定妄加評論，打著所謂「民主」「自由」的旗號欺騙輿論，惡意攻擊，再次暴露其政治操弄香港事務，亂港謀「獨」的險惡用心與邪惡本質。正告民進黨當局，謀「獨」沒有出路，亂港企圖不會得逞，積累罪惡必遭嚴懲。